Intel is better than AMD

侮辱手足又開post講原神嘅垃圾五毛狗
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Stefan
(狗隻#279606)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

已封鎖會員 - 老鳳
oops sorry, what are you saying again?

逃避就可以啦?奶共狗
你一日唔向手足道歉老鳳都會繼續追擊